知唔知「中年+女上司+老姑婆」加埋一齊會係咩?

係8婆啊屌你老母

邊度駛加埋
是但一樣已經係啦

滅絕師太

令你可以唔使努力的阿姨

三串一中晒

諗起陳肇始

加埋一齊就係退休機會
加油

個陣大學畢業預到過，每日番工以淚洗面，去到公司樓下完全唔想上樓，最後唔過probation比佢炒埋。

而家自己做緊經理，睇幾百人，睇番轉頭都係唔覺得佢果套管理方式係正確，一直引以為戒。 都算多撚謝佢

要加埋舊式港資公司，香港人老闆，先算係極品閪

OT OT OT

加埋可以睇女上司中出系列

其實唔使女上司
就算女下屬都係一撚樣

公司有個四十路無人要既assistant
成日表面扮晒同人friend
背後就日日周圍放毒箭中傷人

自己老女人無人要
走去搞人老公 搭上啲就退休既阿伯
又成日妒忌啲後生女
日日作是非冚害啲後生靚女既Officer

以為好醒無人知係佢冚害人
結果搞到全公司都知呢條男人婆啲賤格野
恨升職恨到出面
而家比人blacklist埋一世無得升
抵撚死

完全感受到

一聽到呢d組合 都知辭得工

我公司都係，由高層同HR全部老女人
每次公司請人淨係請啲無經驗50歲師奶
都唔請有經驗嘅後生

我都就30
唔計我在內，公司平均年齡45左右

證明你升遷之路唔止一條

你溝到佢上床，職場上就係兩個世界

用隻腳係咁踩你條鳩

港資，中資都係屎，一大堆老屎忽玩政治。想專心做嘢都唔得，早走早著

反而中年+男上司+未婚
多數幾好人

D人趕住收工叫雞，唔好加班阻住晒

工作狂

收數係收開好人卡的毒撚

曾經我五串一添呀魯芬嘅身材+外貌，份人勁19小心眼

毒撚好撚易相處